（失物）啱啱係巴士跌咗個westone耳機

時間：大約18:25
巴士：85 （小西灣去寶馬山）

小西灣上車，坐上層右邊尾2果排
雖知尋回機會渺茫，但亦望有好心人拾獲

剪鳩左

多謝幫推

唔係Cm跌左都冇所謂啦

對我有意義嘛

多謝幫推

我都唔見過個westone w20
係邊度唔見都唔知

推

推